個女性朋友成日著件底衫影相post 上 IG FB 係咩心態？

有一個女性朋友，肥中女，成日都露膊/ 著底衫/ 露事業線咁影相post 上 FB / IG , 係咩心態？

著少左衫就代表sexy ? 就代表有自信 ？ 張張相都話會搵到個更好既男人⋯⋯ 好得人驚呀

純文字討論？

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

乜你老母？唔識打咩字？

想勾引男人 多人關注囉

如果我post 相，就變左出賣朋友啦

講真，我係仔都唔會因為條女著少件衫而喜歡佢囉

肥中女喎 樓上嗰啲做咩事